如果天竹拆到蝻亞村 耶撚會唔會話係神蹟

吹冧圓方個兩棟沉降樓壓去商場或者高鐵是但一邊就神蹟喇

到時實有商家加入嘈鳩政府同大陸工程
唔洗再得班窮撚基層吠
雨革佔中佔旺已經證明冇撚用
而家反共聲音同共鳴每況愈下
大家都開始習慣比人侵佔
人人淨係呻兩句然後又一日
早幾年既怨氣開始消散 已經玩撚完

有冇見過革命係講下就可以推翻政權
一日唔死人一日都唔會有機會成事
香港人組織唔到一次大型流血衝突就聽天由命喇

Jihad

天收

個個掛住睇爆玻璃冧外牆
政治野冇人講
可見連登平均年齡